胃仙U係咪執咗？

周圍都已經冇得賣

毛澤南，北呢

李菁